已FC 又一城2點閂門 手足要小心

我係又一城返工 啱啱收到email話又一城2點會閂
啲狗可能準備清city 各位手足要小心

爆玻璃

612 721 831

推

推
fact checked too

借位

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

附近有中學下午停課 city手足睇路

Tui

報俾城大編委同cbc pls